英鎊入貨好時機？

跌到1兌 9.4

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8.5

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

等埋呢個零月，睇定係硬定軟脫歐先，如果係硬脫就隨時見8字頭...

睇歐盟阻唔阻止硬脫，阻 = 止跌，唔阻 = 仲有得跌

1兌7.8都黎緊

千期唔好入貨住

硬脫喎

10.5入左

等多陣入平貨，然後過去英國戶口做定期

等佢再跌深啲溝貨

9.7好唔好入
硬脫歐收左皮應該無得跌喇